車比街貓抓花

有無巴打都有經驗
最後點解決唔再有貓係架車上面行cat walk抓花部車

車cam拍到？

1823

你就好啦

寫張紙貼係車擋風玻璃，叫佢地唔準爬

擺低啲貓糧喺隔離啲車度

貼張紙，寫內有惡犬

搽白花油